專業炒家 賣ps4 ut coins, 100k= 80蚊

賣ps4 ut coins:
我48個acc,賣剩 28m左右,歡迎散賣
全部都係程式/ 人手炒卡
以上40幾個ACC 都係自己開TM

100k= 80蚊
1m=800蚊
包卡 不包稅
最少接受50k coins 交易 (即係最低消費40蚊)

接近零風險:
我有40幾個account, 每個account只跟你交易一次.
暫時擺檔口做生意3年, 未收到買家投訴話中招.
我地每次性交易完,會用excel記錄低邊個acc同你交易過,下次唔會重覆.
只能講, 暫時咁多年都未有買家中招,所以我堅信一個acc 只交易一次係最安全
如果習慣用Taobao方法既朋友, 本人都有用程式~可以用程式過coins,但要你提供埋acc pw.
彈性買coins:
可以分開幾個account同你買,選交易用既卡方面彈性,可以分幾次俾錢我

可以payme/入數/轉數快/支付寶,wechat, paypal, 內地支付寶 wechat 都開埋, 怕未
有意請whatsapp/ tele

whatsapp: 9482 3826

上黎連登做生意, 見到支付寶, 不了